「推上報」何傳耀中學副校長今朝以唔禮貌方式驅趕區議員派口罩俾DSE考生

CLS,區議員派口罩俾考生都唔撚得

推

區議員大哂？

係學校門口出面派有咩問題？

健仔間中學

又係何傳耀

又唔係入你學校入面
出面都唔派得?

垃圾中學 衰撚過band 3

唔係大曬，係問點解差咁遠姐，派口罩係好事

何傳耀=健仔中槍中學

何傳耀果次睇個校友會有個男副校藍到仆街架，反而個女副校冇咩野

唔好聽晒一邊講先，因為學校好緊張。而家每人都要保持社交距離，你喺學校門口都可能要排隊隔開。咁係唔係區議員影響咗個防疫工作啊？

而家區議員係要落場拉社區關係，唔係分邊個對你好邊個唔好，對你唔好就要公審佢。社區係要講合作，人哋對你差就吞咗佢啦，唔好擺上黎網絡公審，揾網民間接攻擊持分者。

BLOCK多隻5樓老母做雞5毛狗

因為何傳耀係官立